[毒]每日最期待就係你覆我既時候

雖然我唔係你邊個，但每分每秒都好期待你覆我
但奈何你每日只覆我一兩次，但自己又抽唔到身

夜晚特別辛苦

別看自己太重要

係有心覆你就點都抽到時間覆你啦
一日覆得一兩次冇機架喇
死心吧啦

認命啦
放低你部手機啦
搵其他野做啦

我知，但控制唔到自己

我都知自己冇機，但真係好想聽到佢把聲，好想同佢傾偈

咁我應該24小時都放低部電話

等咗成日換來嘅可能係一個Emoji
但又放棄唔到，救命

轉左傾電話

你就好

明既 痛多排就習慣

救命呀

好辛苦

巴打我都明 明知人地無興趣就唔好再搵人啦
及早抽身啦

咦，咁啱呀巴打
我都係喎

抽到身就唔洗開Post圍爐取暖啦

Ys 我秒回 佢以前都會

係咪撚鳩我